[gay] 負零集合的心事分享區 (10)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

第十期禮物
淫零黃俊傑的狗帶乙條

屌

小糖唔好怕羞

唔要禮物

煮咩先

貼錢都唔要

唔識貨
襯得起minions嘅男仔唔多嫁啦

咁都有啲明知襯唔起都格硬襯嘅

白汁燴無衣辣肉腸

都唔係呢個黃俊傑

哦啊 仲要串柒柒咁

肥貝唔好咁衰啦

6lun老公係坡仔一定好撚大隻 不過唔知係唔係prawn head
btw 整份三文治就話煮野食 你唔好同我講你識煎蛋

都話變左肥仔

做錯就要認
打就要企定

(我平時都係咁教我隻狗, 但係佢比我屋企老人家寵到上天)

唔拎係掛 肯定係6lun成日整埋晒d垃圾俾佢食餵肥左佢

咁都醜女

指原莉乃被投票「到底是不是醜女？」 結果被路人毒舌評論當場弄哭！

你啲思維同港女話韓仔通常都好大隻一樣

做你隻狗仲慘撚過做人

剪毛 洗耳 滴䗙 餵藥 取暖 吹毛都係搵我黎做
出街又話淨係落下街口 話隻狗扯佢返去屋企

我心諗 一個二個帶出街 有狗 (哇 有狗呀 佢會比人咬架) 又兜路走
去狗公園又話好多狗好驚呀

人嘅恐懼感係會動搖到寵物架 XX(

而家佢淨係識痴住人

貝貝竟然將同一標準放係自己屋企隻狗同其他人身上

貝貝你竟然當人係狗?你老幾呀

好想養狗呀

我好無聊咁走左去試搭南港島線

我之前都好無聊咁屯西行到去屯門碼頭

腳膠留名

我老公俾我餵到肥肥白白

留名

唔撚洗做嘅人真係好幸福

我老細出錢比我返工睇動畫

港島撚表示唔識新界地方

sem break 姐 我都想俾人包養

威啦 連芝腿治咁難既野都俾你整到

我真係恭喜你呀

其實點解6lun拍拖拍到咁得閒長駐係到 肯肯定係寂寞怨婦

有難度？
當人係狗比當狗係人容易麻
當係狗最少唔洗等安樂死合法都可以人道毀滅

唔洗做囉 得佢男人要返工

你老細真係慘 請著你呢d西...西員工

終於有港島撚

咁凍飲熱飲好舒服

佢好似要讀書? (好似係

你都係? 我由細到大都冇搬過

咁撚低汁就咪撚覆佢啦, 佢係都要搵野黎攻擊人突顯自己存在感, 高人一等對臭閪黎講好重要

28年港島撚
人地大西北共和國真係好幸福

讀完啦掛

下 咁佢姐係真係俾人包養緊?

係掛 我都唔知 我全部都9up

唔覆臭閪咁你上黎做乜

你話呢

首先我講下姐,但原來你岩岩咁話黃俊傑就唔係攻擊人,哦

唔好嘈交啦 大家一人少句

6lun快d上水啦

佢有教書架

係臭閪針對你
係臭閪虧欠左你
臭閪對你唔住

誤人子弟

其實我都係吹下水 我邊有動真火

送外賣呀?

教乜科 為人師表咁撚淫賤

性教育

點知你地 我呢d和平愛好者黎

送自己俾人

小丸子係咪今年考dse

佢自稱中文系咪教中文囉

又會走去外國讀中文咁搞笑

左膠

唔係

留意我句野 再望下你句野 應該會搵到真正嘅答案

去外國讀中醫

我有錢洗撚人包養

哇好叻呀有錢仔

收皮啦屌你老母

有錢仔好惡

好想比有錢仔西撞用啲錢捲成條假鳩插我

有冇人個樣唔符合自己審美觀對靚嘅定義
但都覺得自己好靚

唔get 我比較蠢

咁姐係未成年 嫩草

幾歲成年

18?

邊個名係佢

好想識塞巴 我鍾意蠢人

你以為自己咩料呀 西撞叫你屙篤尿照下自己先呀

好想識塞巴 我鍾意蠢人[/
quote]

諗左陣先知係叫緊我

好得意呀巴塞 就用你啦

以後打完d野之後加番呢個icon先俾人睇落感覺上諧d 廢事又俾人騎劫話我串人笑人搵存在感

食左咩呀又

碌撚囉

腳巴 佢蝦我

冇食野

下原來6lun係西撞

係撚呀 收皮啦你

你係抖M

自修室多人到要排隊

樣衰幾嫰都冇用啦

我

唔好成日講自己
我會覺得你好可憐

唔係囉

Quote我做乜

引你注意

ok 咁你繼續排啦

今日凍 小心唔好排到冷親

探我

不用分這麼細
不認不認還需認

你恨唔到

其實黃俊傑小小肥都幾可愛

點解咁凍都咁多人gym

Ok where

因為操完可以熱個身去執番劑

健完身就可以去桑拿房

圖？

夫妻相處
不外乎 床頭打交床尾和
做個好1仔
就係要比人玩碌棍自己爽嘅同時係比佢玩到手軟都未射(好似係)
龜頭PLAY真係好剌激

Ok

識野

好多野睇

咁我知你玩棍資歷有返咁上下嘅

媽呀好亂 姐係係唔係

usb笑公廁？

你信佢話唔係咪唔係囉

6lun你記唔記得我呀 我都好耐歷史 14年

第一次係壇到圍插d on9真係好撚爽

夠鐘收工

你屌人嗰陣唔玩既

放咁早既

咁我鍾意屌到佢射呀麻

早收遲返係慣例

呢單野我今朝見到都覺得有無搞撚柒錯
希望搵到 L WAN 係乜水

唔覺你有咁既本事喎
不過射唔射都玩得架

終於放
爭d惹大穫

唔係屌事主 係有條on9仔屌人行山煮公仔麵食 好撚on99

咩呀

聽日要醒定d 廢事比腦細屌

唔講喇 嚇到心都離一離

究竟幾多個先叫公廁呢

你想做公廁都冇你份

搵人安慰下啦今晚

究竟做公廁 usb嘅識左男朋友之後條仔問起會唔會坦白
定係扮哂野話我淨係試過幾次炸

點解可以咁高汁

我想做塞巴既私廁

坦誠

你坦誠既話應該好大鑊
但你仲要計唔到

咁貝貝西女人西撞朋友呢

其實樣麻麻

同意樣麻麻

關你撚事

膚色 運動仔仔
我係黝黑控

一入去見到我個frd

咁樣衰都有人讚 好難捉摸呀
明明我高汁過佢都冇人讚我靚仔
下面都幾多人讚佢靚仔 痴線

不過ons識都預左你係嫁啦

你邊位呀
呢個好正wo 你連做佢鼻哥窿入面粒鼻屎都未夠格囉

係撚ons識 咪老作

下 咁都正
比多張你j啦咁

佢前幾張好型嫁
依張麻麻
btw 靚仔都分好多種嘅
有啲就樣衰嘅靚仔

屌死我thx

我覺得有人讚佢靚仔冇人讚
1黎係你冇人識,佢有人識
2黎係靚仔係講緊overall俾人印象,佢大隻,你唔係 咁佢整體黎講俾人感覺都係好既,人地就會讚佢靚仔
至於你話你高汁過佢... 我冇話唔同意既 呢d野係比較既姐

3P thanks

唔明 個ig仔仔係你friend?

合照有

下又唔係呀
以前係高登又話係club定bar識
跟住撚樣身材都好符合你跟住去左扑野
跟住出多幾次街扑多幾次野就一齊
你自己講

ps.我只係部份認同你話你話樣高汁過佢

有d人係眼鏡控嗎

邊張

mb?

果個係西撞呀on99
而且西撞條仔冇一見面就扑囉

係喎 記錯左添 仲以為個個係你添

Ex sp

屌你地咪撚再po j圖 搞到我又要打j

唔打j你生條j出黎把撚呀？

我都想

this two好正

唔得 佢個鼻同我一樣咁樣衰

成撚個黃之鋒咁

我老公個frd正好多

好刺激

片呢

有可能唔覺眼咩

冇 網上d雜圖黎

唔好比塞巴停呀

pass

繼續老公個frd系列

蒙頭

眼鏡真係一個好難戴得靚嘅野
樣衰嘅人真係唔好戴

佢唔戴即刻靚仔左99999倍

用黎屌爆你呢d淫0囉

樣柒 狗也不屌

你班死淫0唔岩我岩

呢個係邊個

靚左啲囉

下
淫0屌人？

你onlun799 不嬲都係1 (認真)

啱呀

你上面先話完人柒樣

差好鳩撚柒遠喎

呢個case係一白je三醜姐嘛

係囉 完全認唔到

打燈打到咁

笑撚死

貼錯自膠

可唔可以賴佢春袋底 d老

可唔可以賴佢春袋底 d老泥一定好撚好味

我都覺直接講 或者拍拖前講清楚

點解關我事嘅lol？

Usb

呢啲擺明係鴨我真心唔識欣賞。。。

我既最新讀物 幾好笑

乜仲有人睇
我以前有成套

一早同西女人老公講左我去susan

咁拍拖插人好正常掛?? 我同王子都講過我比人入過添 咁洗唔洗死呀

無差別攻擊唔係咁用架戇鳩仔

鋼琴家個啲？

你望清楚我段野再諗反鋼琴家係1定0先好繼續攻擊

酸撚到一個極點唷

發窮惡嘅人真係好撚可恥同噁心

又酸呀 洗撚酸你咩

係嘅係嘅

淫0多不勝數

啲人啲缺陷係缺陷美
我啲缺陷係醜

你地唔好信囉

我信呀我信呀

洗撚理

true

睇出面個公廁po
一邊話人比好多人屌過係公廁
一邊又話好想搵個sp

乜usb同公廁除左插人同被插之外有咁大分別咩

係囉 be yourself

講事實姐

留返個靚名先

人地接受唔到架 唔好剌激佢啦

你唔好再早d

係頁底又冇人睇到

我覺得深夜名堂個眼鏡哥同星野源個case一樣
唔係而家主流話真係靚仔個啲
但唔知點解個樣好畀到人有好感

btw 屌死我please

唔知點解啲人覺得插人係威啲

原來小丸子有覆我 都係你最好
借我睇啦 咁我唔洗去圖書館借

小糖糖要學會面對現實喎

冇圖點撚討論呀你個臭化西

我是最美的

農莊bb最尾睇唔睇到日出
利申: 1仔

睇唔撚到
大霧大雨
某種傲驕先會係咁利申

可能因為男尊女卑
插=男 被插=女
所以插人威啲
又可能因為插人比人感覺高高在上
所以威啲
利申9up但我一直信

太難啦

我都想知
利申 清泉

魔鏡 魔鏡 呢個世界仲靚嘅女人係邊個

如果可以唔好影到成隻鴨咁 用返呢啲

咁咪算囉

抵撚你死

做愛回家啦

吓..唔係應該我最好咩

唔記得左自己睇到邊集開始就冇追

你有覆我咩哼

真係成隻鴨咁

潼潼會買起tvi

2億
買起我啦

星野源做到個角色真係好可愛呀
毒撚嘅反差萌

如果有2億我會買起潼潼日屌夜屌

咁你咪好濕囉

潼潼呀

一 三 五 我
二 四 六 你
星期日3p

同大家介紹番我老公 진영오빠

韓仔全部都假人

屌你老母唔準話我老公 佢好錫我

有2億仲洗屌佢？

打打下車輪突然整到個鼻歪左

屌
btw我好努力咁忍緊唔打j

呢啲好正

不良行為 請勿模仿

我都想比警察哥哥強吻

成個人好似百人斬咁

We use our own bodies to make our own videos
Put on our music that makes us go fucking crazy

濕身誘惑

快d自po id

又snapchat 洗唔撚洗

基貝 係咪用緊pixel

你都差不多落場實戰 分清楚自己角色

諗下好

我係港女農莊

YES PIXEL XL 128 爽撚到一個點

宜家係邊到玩緊

好用?

英版定 咩價錢

你鬼域出左手

其實我覺得塞巴同農莊應該幾夾 兩個人氣場幾相似

英版 有亖腳頭
8650

有見地

Me too

係咩氣場

邊有咁快呀

點睇呢個?

係0喇唔洗講

嘩 嘩 你真......

肥貝包我ok? 我唔洗8650

有車牌 加分

咪係囉 最憎憎d次貨扮撚晒男神 收鳩皮啦 狗也不屌

人地車佢咋

收皮啦關你咩事呀

我唔明點解啲次貨都咁多人follow

開車揸佢

好凍呀

都幾好啦 你地咁高要求架

因為呢個世界上就係有黃俊傑呢d咁低質又飢不擇食既人囉
btw 條仔收皮啦屌佢老味臭佬閪

做完導遊就返香港

好攰💔

攰乜

快d覆我po 진영個cm

台中逢甲

我鍾意攻燦+燦多

好多野煩

手指 拖鞋

拖鞋個個女嚟

平唔平先D野食
BTW D手指好正

農莊 放完假好番黎 OT 喇

好想去日本呀

隻腳同揸機位置唔一樣點會係農莊

下個月去

台灣最美的風景是...

醒喎貝貝

我都想叫我呀媽四月比我去日本
佢話一個人太危險

指甲好長

咁都長

明明只係留左啲白邊

我都想講做咩唔剪指甲

諗住都係仔黎

想問多次農莊巴幾歲 呢個問題好重要

點解佢兩個可以咁似樣

路人臉

佢地係對方嘅替身黎

之前有follow佢地
但右靚仔啲

因為留俾自己咬

21

屌 睇完套劇
成套劇都 結局

下年先OT都夠

左正d wo..

佢係cute
唔啱本宮

小糖糖

我地可以一齊變老之餘仲可以玩呢個年齡差

邊個咁飢渴

Sorry lor
洗唔洗開po講我呀屌你老母

下原來農莊咁young

其實農莊我17咋 怎麼都不屑顧我一眼

(認真)我對學生嘅興趣係1/1000

第一屆DSE都係22咋嘛

變態糖

最近好乾 記得保濕

深宵tumblr開心些牙

西女人你識佢呀可？

又有嫩草

岩岩先睇完黎打j

我d記憶力好差 你係咪做緊野

你又知西女人識

一無讀書就變咗金魚咁，記唔到野

讀緊書都金魚

我今次先知原來我得54kg
俾學校fake左我58 kg
根本學校個磅唔撚柒準 垃撚圾

有冇ig or fb or圖

由讀書開始都係金魚

輕到

咁輕唔代表瘦既

49 路過

但你25

幾高？

由出世開始都金魚

168CM
200 LＢＳ

睇腳唔似200

成班都瘦底

ガルチュー

真肥

172

未背到呢邊唔識睇

冇個真

咩25

我最近非常接近你個肥既定義

mm

Stat?

我都未背好

155/200/21

幫9王講埋
唔夠肥

炸雞識英普廣韓日文
食盡亞洲啲仔

200kg

我諗冇乜人會對我依啲有興趣
同埋冇興趣食人亦都冇興趣比人食
我要神交

識佢地?

我知呀 唔夠肥呀

手機用唔到

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩

即係

唔算識

詳細

我唔識都唔想識

這選美是個很小的舞台 你配有大愛

Y

哥哥可愛過弟弟

乜真係兄弟黎嫁咩

增重

pish

咪啦 如果人地未出櫃咁點算

我切比你

直嘅識嚟托（應該係直）
not兄弟

我好完美咁唔肥唔瘦唔高唔矮

仲有呢

但個到連名都爆埋啦喎

我又訓唔著啦

吹下水

秒回？

我地成日都好夜訓

我訓唔著睇緊海賊王

坡仔仲係到

點解套野仲未做完

十幾年

聽緊903

倒數有無約仔

有

好掛住以前中學夜晚唔訓聽903 老啦
你想傾咩哥哥陪你傾

唔係問緊你囉坡仔

可能我先係哥哥

有hehe組織租左個直club場搞event

問我？
我男性絕緣體 今年應該都係同堆女過

你同你老公真開心

絕緣 有app就有仔啦

6lun收皮啦臭閪窿 又放閃

唔想要果啲關係

我先夜 次次4 5點得番我一個

唔洗返工咩

而家903仲係咪一切從音樂開始

唔同年代

hi

Hi

搵朋友倒數姐又唔係攬野

我果陣係 你睇我唔到 都幾年前 陳強

係

一切從音樂開始係閒日深夜到天光架
可以上佢個網留言點歌
陪住我過好多通宵打機既夜晚

傾計啦喧

咩事咁興奮

你唔駛陪老公訓咩

見到你

咁陳強做訪問果個呢

佢訓左啦

有人一齊訓

好似有聽過 但係冇咩印象

唔駛攬住訓咩

我冇理由老過你嫁 明明你廿五

羨慕

恨唔到

嫩口

熱死 佢訓著左我就推開佢lu
夾硬攬住訓好易訓黎頸

係tt我依個年齡要入老人院

俾我

我又要

男人30先係好正

細過岩岩開始識打J果陣同岩岩開始聽收音機差唔多時間
個陣電腦都未興起 一提起收音機d青春回憶番晒黎

呢加d細路可能對住thisav打

有排 算命話我真愛係32歲 聽完就唔急住拍拖

我中學先開始興電腦

同年紀

緊係唔夠,因為啲數據一睇就知係假

我係後樓梯執咸書 j d男優

真嫁！某一個

未必

155

中一後期屋企先買電腦 之前係落樓下社區中心玩lf2同召喚王

我早你少少

出黎啦藍眼白龍

應該係lb

然後同學介紹就迷上左online game
果時做人妖識d 哥哥黎傾計好好玩

遊戲王黎

用女角狂收禮物

帶練

你係唔係#1講個個淫0

kangwoo 30歲?

係呀

30仲讀緊U

呢到除左我其他都係淫0黎
btw你班死野唔好推po推咁快得唔得

你讀邊間?
我就係知你讀緊u 但唔知邊個臭閪又話你30好正

你0就0啦扮咩啫

如果你係1 咪都得

10 here

邊到話佢30呀

我話男人30好正姐

你幾歲

0here

黃俊傑個垃圾又係唔底幫 少少野都做唔到

20
others?

佢問緊我

讀緊HUFS 21歲
30歲 李東旭

咁佢係垃圾呀

做到野就唔叫黃俊傑啦

我地可以入老人院啦

入左

1仔30開始先係黃金時期

零仔呢？

不要說了

零仔就26-30

1仔30都會搵番0仔30

一定係咁

好彩仲有幾年

下 你係韓國讀書?

30前還好 30後要keep得好好先有人喉
1仔30後就算一般般都仲有叔控後生仔食
雖然都有d case係後生1仔鍾意食熟0 但係人地都會高質既黎食

攬住根本瞓唔著

不過又點 無仔都係一樣

零仔邊係睇歲數 一睇就知6lun個屎忽窿闊過西隧

成日見

又曬

香港有冬天還好 呢度攬一陣就成身汗
我同佢都係發熱體質

未見過

唔開冷氣架咩

緊到屎都必唔出囉

關我鳩事

個1仲要好高好高質

騎！司！王！

岩岩我po呢個垃圾肥西又打埋晒d垃圾caption扮男神

一般開風扇夠凍 仲要cum被
冷氣啪啪啪先開

這些機會

好正囉

下 你係韓國讀書

之前食個台灣1仔咪係 2526歲 條仔係3x叔叔

狗改不了吃屎

你老公大你幾多

細我3個月

Ig係咩

6lunbb 有冇筍盤可以介紹番

有都唔係香港啦

可遇不可求

1. 就係大家冇競爭性先會過俾我
2. 你唔撚俾d坡仔對我一見鍾情飛過黎做我隻狗既

你講英文有口音未

有口音好正

右邊之前追過我 但係俾我老公截左糊
而家睇番佢越睇越cute

singlish口音唔難學

已經可以合體做三文治

有圖先介紹到你俾人架

第1幅右邊姐係個maria?
yes mum how can i help u

左邊先岩

左定右

左好d

左一

唔洗 我呢d交心既

但對方要有圖 thanks

嗚呀

你要左一定我

屌你個臭化閪 左右都唔識分 番去食maria啦

好惡

不如做1啦你

why not both

嗚呀！！！！落雪啦

好彩我老公都唔差 唔係實後悔死
利申：同佢攬住訓過 冇啪

你人在韓國?????

點解會攬住訓

求pm ig

6lun柒左就要補獲 介紹佢俾我識就原諒你

屌你 人在異鄉係正d

有得pm架咩

鳴呀！！！！落雨啦

係呀

果陣我租私樓 樓下有gym
佢黎教我做gym之後上我度沖涼

咁沖涼咪沖涼囉 點解要攬住訓
小毒毒不能理解

嘩 好羨慕
我係kpop撚

呢個情節

有幾

iphone有架

大家都寂寞 都凍 咪相煨取暖囉

點解android冇

果時下晝 諗唔到有咩做就攤係床 攤攤下就訓左

你慣唔慣呀???
點解一個人走左去韓國讀書

應該未研發到

好正呀 重甜pls

佢之前係金毛mk look 可能因為咁我唔受 但係近排越來越高質

好想同佢瘋狂瞓晏覺

到老公啦 要比較下

越睇越cute

唔小心走左過黎

有冇猛一pm我試下

姐係點

冇

太長 唔講啦

6lun你地平時講野用咩語言

人地關心你又唔講

猛一但係係an撚

華語+廣東話+福建話

簡單啲講就係dse炒左
Hea左排改黎韓國hea
韓文就讀完就入大學繼續hea

福建炒飯

學費俾全額

你老公識廣東話?

咁你諗住之後識番個韓仔係個邊長住?

佢d廣東話好好笑
唯一兩首識唱既廣東歌係下一站天后同死性不改 笑撚死我

聽冇問題 講就基本溝通但唔標準

今晚好熱鬧 多謝大家陪我吹水等我唔洗自己一個係到抑鬱

話時話 佢屋企人知唔知你地?

入學果陣有獎學金

知啦

好QQ

咁叻仔

點解呀 你唔鍾意韓國咩

支持? 見過家長?

我住係佢屋企好難未見過wo
只可以話佢呀媽幾鍾意我
老豆一早過身

佢洗唔洗當兵

咁幾好丫 應該可以live happily thereafter

咁既歲數應該做完d national service

當完幾年啦 不過呢邊係每年都要番去當幾日兵 政府會俾錢你公司買起你幾日
咁岩上年佢番去當兵果排我地領養左貓貓
真·老公撚貓圖

磨牙

睇圖都覺得高汁...

好鍾意依到天氣 春夏秋都好岩野餐
但我鍾意香港仔(就算係垃圾)所以應該都會返香港

真係好萄葡

韓國個邊應該都有港仔?

Er........

呀應該係今年年頭
我已經自動四捨五入左當左2017

屌死我啦

又唔洗羨慕既 每個人總會搵到屬於自己既幸福

西撞口味

Hi親我既都有仔 可以點

搶

屌死我

呢排成日好唔開心，覺得會孤獨終老

搵個人瘋狂做愛

冇再聯絡

深呼吸 聽歌 食野 喊

邊度搵？我住英國小鎮

洋腸

我唔羨慕 唔想拍拖

口裡說不

頂 點解d五官可以咁完美

應該係話 遇到個好既當然想拍
但事實上就係有人岩 所以算數

孤獨終老咪孤獨終老囉
自己一個都可以好開心

好想奶

岩呀 唔想爲左急住拍而亂咁搵人拍

又話6撚係西撞?

勁正囉 大隻又多毛
淨係對腳都有排索

鳴呀岩岩老公醒左一醒 將我個頭撳落佢心口又訓番

你做乜唔陪老公訓教呀1

咪訓左係隔離囉

係老公面前都係咁j其他仔

我訓啦 大家都早抖發個美夢

我都訓 早抖

巴打係咪好勁架

成日都周圍去做野

去bar lor

第10個post咁快成20版

超人

有無你老公腳圖

有食過，但已分手。前男友蘇格蘭人

圖

乜你會驚架咩

放心 包你底

攬住先好瞓

好瘦。。。。唉。。

唔信我唔介意，反正我都同你一樣而家單身

講起903就諗起
叱咤903 在晴朗的一天出發

公廁係咁 好出奇咩

成個亞洲除左日本之外都唔想去其他地方旅行

早晨

屌咁嘅樣都係sleepy?

關你咩事姐

最唔知做乜鳩嘅圖

呢個最正 平時都好鐘意用emoji反白眼

做咩嬲豬

反埋一份

臭閪

今日唔應該咁早起身
我隻狗係到整我個房門嘈醒我
啲風吹到我房門係咁嘈跟住我隻狗又過黎整埋一份

無腳又無片

嬲!!

鬧我啦

有片！

腳呢

放假就係要係床玩手機玩到冇電先起身

咩事呀

苦惱緊落唔落m記買早餐

買 幫我買埋 薯餅

最憎食薯餅

食屎啦咁你 都唔識食

好惡

本身諗住分俾你

眼訓。

對唔住呀 我收返
你分啦

第一次見

瞓

佢竟然要幫西藏埋單

啲皮膚真係好差

今日去唱k yeah

運動仔仔

Mk仔

31號係咪一齊係到倒數

ok

倒數有咩好倒 完全唔明
煙花又唔好睇

我老公呀 乜野幫西撞埋單

啲港女平安夜倒數先最好笑

冇人同你一齊迎接2017緊係冇野好倒

唱k都mk? 唔乸係掛
正常活動

其實我記得西撞好似幾高質
你係咪好似king jer咁做左咩柒事所以要改名換姓呀

咁都好倒

你個臭化閪可唔可以襯地淋

你地咪繼續將自己啲價值觀加落我到囉
咩冇男朋友陪節日好慘個啲

好似我呢啲五音不全嘅
去唱k係去聽歌 傾計同食野

係你將自己d價值觀加係人度囉
冇人陪就話倒數冇意義
自己五音不全就話人唱k mk
柒到

早

下 有冇人陪唔影響我對倒數嘅睇法囉
543210happy new year 新唔新一年咪又係咁過
如果我真係當人唱k mk咁我仲有自己唱k經驗出黎講？

食花生

食屎就有你份

花生

你都食屎啦 thx

31睇住演唱會倒數
到時睇下打俾人佢聽唔聽我電話先

💔💔💔💔💔💔💔💔💔

When she's in it with you
Please don't forget me

錫返

倒數既意義就係去舊迎新 放低舊年唔好既事 以最佳心情迎接新一年
去維港現場倒數唔單只感受到節日氣氛 仲可以欣賞美不勝收既煙花匯演

頂點解我係要溫書

Ok thx for sharing

唔好溫囉

我都要溫書ar 一齊溫不如

又多一個小朋友

有冇人知佢地係咪member

快啲答啦 又話算識又唔算識
我覺得唔係

唔啦 高登同依到都好多人望住
當中唔小係圈中小有名氣既人

小有名氣嘅人都要睇我地啲八婆係到嘈
你又知？

睇你兩個係到嘈

咁姐係係？

講啲唔講啲講黎把撚呀

cc 好似都有d名氣 好似佢唔常上

你就八婆
你全家都八婆
我港女咋

我睇相覺得佢係member
但上面有人話唔係

你就八婆
我已婚女人仔咋

我鳩up咋
因為真係唔似

你班八婆嘈黎嘈去就最好睇

撞機啦
飲啦

都幾大機會係 佢ig科勞唔少似hehe既人

cc 都有名氣？邊到聽返黎
唔得閒上炸？

收皮啦死八婆 坐你老豆

明明我打左先

八婆+港女囉

你溫咩先

會入唔到a1
我會跳樓

咁你溫咩

隻手好冰

斬左去啦

賤婢

Dse係咪太General
應該bio/maths

我成日坐住隻手
好暖

其實呢到有咩好睇,等睇你地班自稱肥嘅自爆個體重

99

屌你地真係好撚柒煩膠
知道咪得囉 係都要不停LOOP 食飽飯無屎痾 學埋啲垃圾膠係到LOOP到999999 ON79

成班假肥

我想睇貝貝個大肚dum

真係好撚大

開心些牙啦

冰到手機打字都好辛苦

淫零

唔知 唔明吹水po有咩好睇 隔黎就話有group姐

得返幾日假

突然玩返白貓

突然玩返PAD

好多石送

level 1 程度作文

都作得好過我

不要再說了.jpg

今年考?

白貓仲有咩好玩

唔講第日就冇人記得
就會俾人淡忘

抽到限咪有野好玩 冇咪del game

我到依加都唔明點解手機game課金咁貴

得99咋

我冇自稱過肥 我一直都話自己瘦

Del之前我咩都無搞
拎唔返AC

我自稱完美

小糖糖又羨慕本宮

PAD ??

on9

Del完先後悔

臭閪先自稱本宮

但係d招仲有新花款咩
可控地圖炮我已經覺得係極限
之後純粹堆高倍率 玩狀態 玩抗性
玩兩玩就厭左

個閪唔臭都無人奶有咩用

本宮同意

都係架 新限只係2技可以有兩個玩法 郁/唔郁

上左鎖 啲人想奶都唔比佢地奶

鐵處女

人唔笑汪汪汪

但係本身個玩法係正既
之後都好耐冇新game可以好似pad cc 白貓咁好玩又keep住有人氣

cc

台版cc玩到姐姐出黎前就刪左

好唔鐘意個朋友疊字咁叫我 糖糖 咁樣
但又講唔出口叫佢唔好咁叫我

叫緊你囉 小99

糖糖

糖糖
btw我唱完k lu 有冇人陪我行街街竹

齋睇字都想嘔

下 唱完k就散嫁啦？

好尷尬
特別係街個陣

唔係天生縛GOOGLE AC咩

之前我記得要拎咩咩咩碼

我好鐘意啲人叫我個名尤其疊字

農農

係 17

係,咁你肯講你幾重未

得我同我女仔frd兩個唱 之後佢要補習

人生好多出路既 讀唔到都可以有其他選擇 don't worry
btw 我best 5 33分有冇野可以幫到你

返屋企訓

正有此意

你過黎秤下

我真係了解你

最叻係瘋狂打臉

哇 好高分呀 三大？

唔洗
除非你係轉機 如果唔係你記得你個FRD ID 同 GOOGLE AC 就得

yes

東和一：非三大都唔係大學

Best5 33

讀bbalaw

屌 岩岩過馬路有個猥褻呀叔係咁望撚住我 望乜柒呀 未見過靚仔呀

好似冇黎

唔係得靚仔先有人望
上次開完刀都好多人望我

我真係恭喜你呀 仲唔快啲召喚佢出黎

佢有黎咩

二郎！乜係你呀二郎

點秤

東和一改左名叫冇黎?

用手秤

開咩刀 割包皮?

塞巴修乜科
我全理+M2

諗左三秒邊個係 塞巴修

我俾人PRE我得27分BEST 5

粉瘤

我個陣都唔知佢叫緊我
btw phy econ bafs m1

我見你講起佢我以後佢一直用第2個名係個post講緊野

叫你要帶套架啦 搞到有性病啦宜家

27 都唔差啦

係咩 邊個係佢

好想搵返張相出黎
你隻吼天犬呢

明明係你提起佢先 做咩咁掛住人

我仲有張相喎
呢到

你對眼果張

冇囉講下炸嘛

唔比對眼你j 比條傷口你

抽到新限咪得

wtf wt happened????

你隻狗?

割粉瘤囉

BTW本身我都想入本來既A1後來見到佢轉BEST6我要再調個新A1 仆街

好不安

點解個個都有得養狗咁好...

好開心今個學期終於冇F

你唔講咩科好難覆你

讀三大通常都好有錢
咁都唔養得

變左e?

唔會有e(好似係
等埋副修結果出埋就了結左2016年心事

poly 某寶

遲D新A1會變做engine 希望入到

考試咩家陣 搞咁多花臣托柒呀

其實日遊去左邊

識仔掛 WFC

掛住佢?

腳巴你識佢?

點解我記野記咁耐

你已經搞左好多好柒嘅花臣

用手點秤

抱起秤

成日追post都冇乜留過名

Ok咁你依加留左

點解大家都成日係到

大家都係廢青

冇人鍾意咪做廢青囉

33
快啲私補我
Aim緊六科29

呢度有冇人gym 開㗎

@毛毛

如若你累了倦了快學著我講
人類看不起我都好看

No

想練

咁咪去操

唔識

P記定康文定其他呀

一齊去啦你地

其他

得個啞鈴係屋企

啞鈴都操到架
再唔係係學校gym room操

收工

依家好似變左返十收五

如果未開波既強烈建議由掌上壓呢d靠自身體重既做起先
練返咁上下有少少增左肌先開始用工具
唔係好易傷

掌上壓一直有練
我諗係時候玩負重 好似係

現實有冇真係好似星野源咁既毒撚

鷲鷲明明私教

其實好多動作只要加張櫈就唔同左負重
而個負重依然來自自己身體
可參考TRX
我都做左1年先開始真係操杆/啞鈴

殊

我對腳
短腳之人

好撚正呀可

正

其實我肥得咁交關係我肥果陣玩左排龍舟 而家啲脂肪同啲賤肉橫生

仲有我啲肩頸痛啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我見到好大個藉口

唔怪得連p仔都叫我做臭閪

有咩
唔追post sor

邊到會純得黎著衫唔毒既毒撚得架

拉根啦

壓死你

p仔應該就係傳說中既王子

你日日响政事台撚熱狗即嘛

咁多人爭住認，見係你叫多次你臭閪啦唉臭閪

你幾時肯親身幫我姐

應該唔會

成個人陷左入啲肉到

係就好

可惜呢到全部都係假肥

訓醒

想黎緊旅行去日本神社掛野 求個男朋友返黎

抱得起咩.....

無知婦孺先信呢啲

住邊先 我收好貴架

me2呀丸子

準時放工

但追巴士追到腳軟

下次一齊訓

恭喜你呀

放左好耐

唔係咁你想點用手秤

hi bitches

唔通你係舉重選手

宜家一見到你就諗起你張好恐怖既二郎神相

DIU 咁快39頁

自從我黎左之後個po就去得快左好多

冇啦 變返條疤啦

下仲有疤???會唔會退架 個個位勁顯眼喎

1001

咁樣開刀切點會冇疤
會掛 其實都係半年一年前嘅事

推俾人食1001